武漢大學生遺言：醫院不醫我，中共警賊要我閉嘴

「我们是如此的相信政府，现在落得这样的结局。」

舐共白左 Ben Norton, Dan Cohen, Nathan Rich, Max Blumenthal 同 George Galloway出來講兩句

藍絲：收左美國錢

死咗未

最後一條微博係幾時 死左未

死就死啦咁撚多爹

DEL晒

咁捨得死未

芝麻人

哩個人已經唔存在了

推

俾中共控制住啦

民主自由 不可以當飯吃
極權專制 水都無得你飲

已經再無人知道佢幾時死。同彥霖妹妹一樣

這都是一般做法 這就是共產黨 ！

只要你係隔離病房插哂喉 又要靠儀器維生

中共搵個人行過黎講聲你想拔喉定刪post收聲？

呢個flora_hww係港女定小粉紅？

講既野變哂

死得未

過一個月再睇一睇 如果無再update就應該係死左 account俾人接管左一排

屌你老母中國共產黨真係萬惡之源

一定要全部消滅 否則地球不會好

根本就係恐怖組織
唔可以叫佢係政府

病死幾錢？

唔怪得D大陸人死人都要走

早知今日，何必當初

你千萬不要對這個國家...jpg

走未必生還
唔走好冇可能生還

sad

好心佢死前唔該拍埋片

其實已經死左
你睇香港果個唔夠一星期就死左

用埋人生一次機會既言論自由

佢地其實好清楚中共係點

我哋連登都有啊，L絲，知更鳥咪就係例子，我哋每日都同緊佢地一齊添，831又後二人一齊去香園圍打算幫手救太子站逃走入隧道入面嘅人，知更鳥失聯，之後L絲救知更鳥失敗都比人滅口了

唔病死都被蚛共殺啦

講咁耐都仲未死嘅

點解佢成日話就死就死，但係重可以打咁多字發咁多條微博

親，醫院這樣做是不想打擾你休息
不像香港的醫院，每隔一小時就跟你量一次血壓，煩死了！

病到就死仲用到手機又幾勁

叫嗰班食好住好嘅所謂鬼佬過去武漢住囉

幾靚，嘥晒

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

睇下當地網民點回應

果單野係真係冇乜人知⋯

活擇器官

之前做小粉紅做得咁過癮，有報應

小粉紅最仆街

摘

Thanks
打果時我都諗左陣

唔係信黨
但係點解佢就死
連水都煲唔到
但可以日日打咁大篇野

可能冇力落床

講多少少

我病到死死下電話都唔想睇
佢打咁多仲要唔係瘋狂打錯字 唔覺得奇怪咩

無哂消息

未必死咗
可能畀差佬玩到精神出事所以唔上水

網軍啦 不過今次事件 d 之後網軍會唔會自責一世？
臨死前上網講遺言都話負面唔俾
最後會係因病逝世定因為政治而死呢

藍絲邪教金句 ：自我膨脹，活在自己世界裡面、中國邏輯，點解唔正面回答（當你用專業知識正面回答藍絲，藍絲就馬上扯開話題，點解？因為藍絲唔係專業咯，心虛咯）....等等，
100個藍絲 100個都咁 機械化式辯論，剛剛睇完呀叻又係同樣一套。 十足十被傳銷洗腦之後d人！ 100間傳銷公司 100個樣都係一樣。💩🇨🇳💩🙃

事實就係有民主自由的國家甚少會鬧饑荒餓死人，
而極權專制的國家如中國、北韓就餓死過好多人
啲愚民點解可以咁妄顧事實

自己搜尋一下「知更鳥」同「lorraineC」嘅相關一切，不過同你講返聲，小心嚇親，有心理準備，我驚你有機會嚇到以後唔敢再上連燈，唔好話唔提你

咪比黨調教完囉

抵死，還有黨

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

得閒無野做就簽下名.

當佢地話人抵毀醫護，同時間又抵毀香港醫護